## Интро

Данный репозиторий содержит тестовое приложение для дипломного проекта.  

Подготовлен [CI/CD](./.gitlab-ci.yml) для сборки и деплоя приложения.   

Описание всего дипломного проекта [ТУТ](https://github.com/gnoy4eg/netology.devops.dpl)
